陳 百 祥 先 生 與 兩 位 女 士 搭 膊 合 照 時 興 奮 微 扯

佢好似不嬲都係性無能

橫批：黨妓、仆街、人類